玩交友App 點樣同女仔開話題........

係一個好大學問
點樣同女仔多話題健談

大學問可以講我想入你個系

唔好咁多talk shit 做我既女人

hi 女學霸

你喜歡孔子嗎？

喂

me 30cm

Hj2q $?

做愛吧

十個八個就咁hi 冇誠意又普通 你張相唔突出都唔洗諗人地會理你

一黎就做愛吧 除左雞 你都唔會識到d咩

我想入你個系

今晚屌西 夜唔夜？

hi bye

dry not to cum

等對方自己打開話題
佢唔主動出quit
唔係下下都要男人做主動

依家溝女冇以前咁容易

Hi, SP ok?

agger

how much

要留低深刻印象就要夠突出
人地講啲咩你就偏唔好講
要有新鮮感 夠幽默
令條女覺得你好特別

認真教你 等佢開話題 然後佢講咩都駁佢 唔好做狗公附和
利申： A0

小學雞先會咁做

得啦 知你方法最好 最勁 食女無數

有幾億身家仲喺度on99同你玩交友app?

我淨係hi咋喎